# Medidor de CO2 - Universidad Nacional de Río Negro - Sede Andina
## CITECCA - Centro Interdisciplinario de Telecomunicaciones, Electrónica, Computación y Ciencia Aplicada

<!-- ### 1) Plataforma de desarrollo
Hecho en [PlatformIO IDE](https://platformio.org/), con el framework de Arduino, sobre un nodeMCU DevKit v2 (ESP8266).
### 2) Circuito
Ver en `\electronica`
### 3) Para conexión WiFi y publicación de datos en [Thingspeak](thingspeak.com)
1) Renombrar `\include\keys_empty.h` a `\include\keys.h`
2) Completar los datos en el archivo -->